{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_089278",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6902568'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-12-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "얼큰하기 즐기기 좋은 육개장 레시피"
    },
    "text": "肌寒い天気には汁物料理がいいと思います。体が委縮する時は辛くてぴりぴりするスープ料理が好きです。豊かで豊かで一食して食べることも良くて家族と一緒に食べるにもいいです。今日は牛肉牛肉の部位を長い間、茹でて破って汁に入れることです。野菜やきのこもゆっくり入れて辛くてさっぱりしたユッケジャンを作ってみたいと思います。調理時間は90分以内で、必要な材料は牛肉ブリスケット、ねぎ、唐辛子、エノキ、椎茸、平茸、マーリンしいたけ、卵、水、マーリン唐辛子、昆布、パーです。レシピに従って材料を準備したあとで水を多めに腫れてカンブルで調理を開始します。スープに使われる材料はフィルタネットに入れてスープがしっかりとにします。牛肉ブリスケットは茹でて適当な大きさで破いておきます。パーときのこも細かく手入れした後入れて沸かしてくれます。最後に卵と宿主を入れて沸かして仕上げます。たれ材料を混ぜて魚に入ればよりおいしくなります。汁物料理にパーとごま油を上げて終了してください。このように作られたユッケジャンはさっぱりしておいしく食べられます。たっぷりの汁料理で一食をトゥクタクハことができるが、黄金のレシピです。今日は家で気楽に作って楽しんでください!。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピで使われる牛肉の部位は何ですか？",
            "answer": "このレシピでは牛肉ブリスケットが使用されます。"
        },
        {
            "question": "どのようにスープの材料を準備すれば良いですか？",
            "answer": "スープに使われる材料はフィルタネットに入れて使います。"
        },
        {
            "question": "ユッケジャンに入れる他の野菜やきのこは何ですか？",
            "answer": "ユッケジャンにはねぎ、唐辛子、エノキ、椎茸、平茸、マーリンしいたけが入ります。"
        },
        {
            "question": "仕上げに入れる卵と宿主の具体的な使い方はどうですか？",
            "answer": "最後に卵と宿主を入れて沸かして仕上げます。"
        },
        {
            "question": "ユッケジャンにはどのようなたれが合いますか？",
            "answer": "ユッケジャンにはたれ材料を混ぜて入れるとよりおいしくなります。"
        },
        {
            "question": "ユッケジャンの仕上げに何を加えると良いですか？",
            "answer": "ユッケジャンにはパーとごま油を加えて終了します。"
        },
        {
            "question": "このユッケジャンはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このユッケジャンはさっぱりしておいしく食べられます。"
        },
        {
            "question": "このユッケジャンはどんな場面で食べることがおすすめですか？",
            "answer": "このユッケジャンは寒い天気や家族と一緒の食事におすすめです。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "このユッケジャンの調理時間は90分以内です。"
        },
        {
            "question": "このユッケジャンは一人で食べることもできますか？",
            "answer": "はい、このユッケジャンはたっぷりの汁料理で一食を楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 370
    }
}